屌死你個氹仔濕鳩米線旺角登打士街嘅呀姐

山長水遠特撚登嚟食個濕鳩水煮鴨血米線

點知同我講話賣撚晒
咁唔緊要啦 跟住問話有無得單叫鴨血或者夾個水煮湯

屌你個呀姐話唔撚得
死死地氣叫個濕鳩酸辣

落撚完單之後隔蘺枱重覆一次頭先我嘅問題

仆你個街 轉個頭話豆卜賣晒 無得叫濕鳩水煮湯米線 但可以叫鴨血 可以夾個水煮湯

聽到咪即刻同呀姐好聲好氣講翻個情況話想轉 屌你個呀姐理所當然咁話煮撚咗無得轉

痴撚線 食撚到成肚氣

慘撚過食屎

新潮文?